[簡單調查]12題問卷想問下住係香港既您

呢份問卷對我蒞緊既功課方向好緊要

好心有好報！ 感謝您地

梳，係13題！

done

Done~但係第5題係想講個結果合理 定係話 工時長度合理

係想問你地覺得呢個工時長度 合唔合理～

多謝你

萬分感激

Done

LOVE U

滿滿的愛

J 圖都無學人出問卷

做完。
不過啲問題好似冇乜關聯
尾2個題 有得楝中立/無意見就好啲，因為好睇情況

係啊 因為係關於我功課～ 所以跳tone d

but thank you very muchhhhh

love you bro